{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007574",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 산타마리아펜션(애견동반) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約時の注意事項としては、青少年の男女同室での宿泊や同性の未成年者の入室が禁止されていることがあります。 予約状況はリアルタイムでアップデートされますが、100%正確ではない場合があり、重複予約が発生することもあります。 宿泊料金は期間によって異なる場合があり、キャンセル料も予約金額に基づいて決定されます。 最大人数超過のため入室不可と当日予約後の当日キャンセルは払い戻しが不可能であり、販売チャンネルによってキャンセル料が異なる場合があります。 客室および周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にあります。安全や火災予防のため、客室内での直火方式や炊事道具の持ち込みは禁止されています。 入室の利用案内ではバーベキュー、プールの利用が可能で、バーベキューは時間帯別に運営されており、プールは夏場のみ利用できます。 バーベキュー場は火災の安全によりテラスでの使用が不可であり、個別バーベキューはカフェの屋外ガーデンでのみ利用できます。 キャンプバーベキュー、ガーデンバーベキュー、個別バーベキューが選択可能で、価格と利用時間が異なります。 ペットの同伴は可能であり、ペット同伴入室は15kg以下の犬に限り可能です。 駐車施設とイベントホール(セミナー室)も提供され、利用料金は1時間当たり基本30万ウォンで、追加時間当たり5万ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約時の注意事項はありますか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊や同性の未成年者の入室が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約状況はどのように更新されますか？",
            "answer": "予約状況はリアルタイムで更新されますが、100%正確ではない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料について教えてください。",
            "answer": "キャンセル料は予約金額に基づいて決定されます。入室不可や当日予約後の当日キャンセルは払い戻しが不可能です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合の対応はありますか？",
            "answer": "最大人数超過のため入室不可となります。"
        },
        {
            "question": "客室および周辺施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室および周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "直火方式や炊事道具の持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "直火方式や炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやプールの利用はできますか？",
            "answer": "バーベキューは時間帯別に運営されており、プールは夏場のみ利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこで利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場は火災の安全のためテラスでの使用が不可であり、カフェの屋外ガーデンでのみ利用できます。"
        },
        {
            "question": "どのような種類のバーベキューが選択可能ですか？",
            "answer": "キャンプバーベキュー、ガーデンバーベキュー、個別バーベキューが選択可能です。価格と利用時間が異なります。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴は可能であり、15kg以下の犬に限り入室が許可されています。"
        },
        {
            "question": "駐車施設とイベントホールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "駐車施設とイベントホールの利用料金は1時間当たり基本30万ウォンで、追加時間当たり5万ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 446,
        "QA": 510
    }
}